趺落地既野,永遠都唔知去左邊

一趺落地就碌撚左唔知去邊,我屌

Sim卡，屌佢老母
次次去親旅行都搵餐懵